\thispagestyle{empty}
\center{\large{Форма отзыва}} \\
\begin{center}
	\begin{tabular}{|p{8cm}|p{2cm}|p{3cm}|p{2cm}|}
\hline
\centering \textbf{Параметр} & \centering \textbf{Код компетенции} & \centering \textbf{Максимальное количество баллов} &  \textbf{Итоговое количество баллов} \\ \hline 
Качество объектной архитектуры ПО (включая диаграмму классов) & \centering{ОПК-1 ПК-1 ПК-15} & \centering 15 & \\ \hline 
Качество кода программного обеспечения & \centering{ОПК-1 ПК-1} & \centering 15 & \\ \hline 
Полнота выполнения задания (все ли требования задания выполнены) & \centering{ОК-1 ОПК-1 ПК-1 ПК-15} & \centering 15 & \\ \hline 
Качество и наглядность графического интерфейса & \centering{ОК-1 ОПК-1 ПК-1 } & \centering 15 & \\ \hline 
Качество подготовки отчета: \begin{itemize}
	\setlength{\itemsep}{2pt}
	\item аннотация, введение, заключение, содержание;
	\item техническое задание;
	\item проектирование ПО;
	\item описание ПО;
	\item список использованных источников.
\end{itemize}& \centering{ОПК-1 ПК-1 ПК-15} & \centering 15 & \\ \hline 
Итого: &   & \centering 100& \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
Дополнительные комментарии:\\
\tiline{}
\tiline{}
\tiline{}
\tiline{}
\vspace{0.5cm} 
\begin{flushright}
\utext{\textit{подпись}}{\underline{\phantom{подпись}\hspace{1cm}}}   \utext{\textit{Ф. И. О., должность}}{\underline{ Крайванова В.А., доцент каф. ПМ\hspace{1cm}}}
\end{flushright}
\vspace{1cm}
%\begin{flushleft}
%	\textbf{ОК-1}: способность к самоорганизации и самообразованию \\
%	\textbf{ОПК-1}: владение основными концепциями, принципами, теориями и фактами, связанными с информатикой \\
%	\textbf{ПК-1}: готовность применять основные методы и инструменты разработки программного обеспечения \\
%	\textbf{ПК-15}: способность готовить презентации, оформлять научно-технические отчеты по результатам выполненной работы, публиковать результаты исследований в виде статей и докладов на научно-технических конференциях \\ 
%\end{flushleft}
\pagebreak
